---
title: Rubrik Layar 
date: 2012-11-27
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-November_27_-_Layar_1.jpg](/uploads/200px-November_27_-_Layar_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_27_-_Layar_2.jpg](/uploads/200px-November_27_-_Layar_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Layar 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Mimosa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mimosa)

**Ringkasan**  
* Rubrik Layar tiap hari Rabu dan Sabtu jam 19.00 - 20.00 WIB. Ini adalah rubrik pembacaan cerpen, novel, puisi dan sastra lainnya. Jarang ada foto karena memang produknya adalah rekaman, sehingga yang tersedia adalah rekaman yang sudah diedit dan dimix dengan musik. Sebelumnya selama 3 bulan adalah seri Bumi Manusia karya Pramoedya Ananta Toer 
